收部2手iphone

Iphone X 或者以上128 GB
3000左右 白色prefer
快

部電話壞左 越快越好

3000 會唔會大貪啲